[Sone]現在是少女時代!!永遠是少女時代!!2019繼續少女時代!!

歡迎加入/回到少女時代 SONE 帖
希望第一次入黎既您，
花少少時間睇下呢隊韓國人氣女子組合既實力
相信您睇完呢少少短片同圖，都會欣賞少女時代9個不平凡既女仔~!

지금은 소녀시대！앞으로도 소녀시대！영원히 소녀시대！화이팅！
現在少女時代！今後也是少女時代！永遠少女時代！Fighting！
Ji Geu Meun. So Nyeo Si Dae! Ap Peu Ro Do. So Nyeo Si Dae! Yeong Weon Hi So Nyeo Si Dae! Hwaiting !

正能量的發放 - Into New World(Live)

青春少女活力的表現 - Gee

女性的魅力 - Tell Me Your Wish(Genie)

啦啦隊的活力 - Oh!

壞女孩的魅力 - Run Devil Run

動感節拍 - Mr. Taxi

華麗造型回歸 - The Boys

動聽的聲音 - Time Machine

三人子團태티서 - Twinkle

US Hip Hop Style - I Got A Boy

可愛小貓 - Dancing Queen

現在是少男時代 - .

相隔兩年4個月&#53468;&#54000;&#49436;回歸 - Holler

清涼夏日Party Time! - Party

變身復古女王 - Lion Heart

強勁節拍氣場攝人 - You Think

最佳的聖誕禮物 - Dear Santa (韓文Ver.)

(英文Ver.)

少時與SONE乘風破浪(9週年Fan Song) - 0805(Sailing)

10週年CB主打 - Holiday

夜場女王 - All Night

成員SOLO曲目 :
『天籟之音』泰妍首次個人SOLO - I (feat. Verbal Jint)

春梅雨季 泰妍 - RAIN

Yoona甜蜜大放送 - 덕수궁 돌담길의 봄 (Feat. 10cm)

Tiffany舞動奇跡 - I JUST WANNA DANCE

破碎玻璃心 Tiffany - HeartBreak Hotel

壞女孩的愛情 泰妍 - Starlight feat. Dean

壞女孩的延伸 泰妍 - Why

紙片人跳舞 泰妍 - Why (Dance Version)

美髮新世代 Yuri 徐賢 - Secret

泰妍為SONE送上的禮物 - 11:11

印度舞曲 孝淵 - Mystery

突破忙內框框 徐賢 - Don't Say No

泰妍正規一輯先行曲 - I Got Love

I am not Fine 泰妍 - Fine

孝淵SOLO出道曲 - Wannabe

YOONA 윤아 '바람이 불면 (When The Wind Blows)

中文版

TAEYEON 태연 'This Christmas'

TAEYEON 태연 'Make Me Love You'

유리 (YURI) X Raiden 'Always Find You (Korean Ver.)'

HYO 'Sober (Feat. Ummet Ozcan)'

英文版

Tiffany新單曲

新子團OH-GG

第6個SOLO成員-Yuri

放開圖片即可上載

已離隊成員 :
JESSICA再為夢想啟航 - FLY (Feat. Fabolous)

JESSICA夢想啟航下集 - Wonderland

Wonderland Englist Version Dance Practice

Jessica 10週年歌曲 - Summer Storm

預祝爆第803個post

少女時代成員簡介

(隊長)姓名:金泰妍 (김태연) Tae Yeon 花名:抽抽/抽隊
出生日期:1989.03.09 星座:雙魚座 Speciality:歌聲
"聽得見嗎?"：

姓名:李順圭 (이순규) Sunny (써니) 花名:活力素/小太陽
出生日期: 1989.5.15 星座:金牛座 Speciality:撒嬌
SUNNY點可愛法?:

姓名:黃美英 (황미영) Tiffany (티파니) 花名: Fany/帕尼
出生日期:1989.08.01 星座:獅子座 Speciality:無敵笑眼
笑眼即係咩?：

姓名:金孝淵 (김효연) Hyo Yeon 花名: Dancing Queen(DQ)/舞后
出生日期 : 1989.09.22 星座:處女座 Speciality:跳舞
Dancing Queen跳舞有幾勁?:

姓名:權侑莉 (권유리) Yuri 花名: 黑珍珠/蘿蔔
出生日期:1989.12.05 星座:人馬座 Speciality:舞台個性
Yuri幾有氣場?：

姓名:崔秀英 (최수영) Soo Young 花名: 食神/長腿
出生日期:1990.02.10 星座:水瓶座 Speciality: 扮聲
秀英有幾貪玩?:

姓名:林允兒 (임윤아) Yoon A 花名:小鹿允/鱷魚允
出生日期:1990.05.30 星座 : 雙子座 Speciality:CF女王
雀躍既允兒：

姓名:徐珠賢 (서주현) Seo Hyun 花名:老小/忙內
出生日期:1991.06.28 星座:巨蟹座 Speciality:鋼琴
16,7歲彈琴去到咩level?：

已離隊成員

姓名:鄭秀妍 (정수연) Jessica (제시카) 花名: 冰山公主/西卡
出生日期:1989.04.18 星座:白羊座 Speciality:歌舞
冰公主既歌舞係點?：

想知多d少時九只既詳細資料？Click入下面個網址啦

線上觀看少時綜藝方法
尋找少時影片，可利用youtube小漫頻道

頻道【ing】,現在是Hoot時代

頻道【12】,大致為已播畢系列影片(如Hello Baby)

頻道【K1】,上傳KBS和SNSD日本前線報導的影片

頻道【M】,上傳MBC尚未下檔有關SNSD的影片(如Star Dance Battle)

小漫的SNSD世界

少女時代資源總站

Backdated Data Collection
[Sosius]少女時代資源站

[Sosius]圖片打包資源站

少女時代/Kpop有用網站

煩請負責更新以上Data的Sone打於空檔更新，註明更新日子

下載YOUTUBE片途徑
1)copy youtube link去
有不種畫質的影片可供下載影片(low quality, high quality, HD 720p, 及Full HD 1080p),格式有flv和mp4
影片可以flashget/迅雷/ InternetDownloadManager等工具加速下載

2)Youtubedownloader HD，呢個軟件專for下載Youtube片,仲分左.flv,.avi,.mp4,720p同1080p

缺點:需定期手動更新

其他推薦少女時代必看影片
SNSD - Tell Me(原唱WG)

SNSD - Complete

SNSD - Mistake

SNSD Taeyeon - Hush Hush

SNSD - Chocolate Love

SNSD - Dear.Mom

SNSD & SJ – Seoul Song

泰妍 - U R (Onstyle TV MV版)

Unnies - Shut Up

Unnies - Shut Up (Music Bank Stage Version)

泰妍 - 聚集記憶的時間유희열의 스케치북 (Yu Huiyeol's Sketchbook)

少女時代 成員影像公佈

可以俾d唔識／唔熟少時既爸打,絲打認清d人先

仲有其他必看影片，有興趣既Sone打Click下面條Link啦

韓國每週四台音樂節目轉播收看

Mnet M!countdown，逢星期四下午5時正
KBS Music Bank，逢星期五下午4時50分
MBC Music Core，逢星期六下午3時10分
SBS InKiGaYo，逢星期日下午2時50分

少時成員及前成員SNS資料

【Instagram】
太妍：@taeyeon_ss (開通日期:130318)
孝淵： @watasiwahyo (開通日期:130503)
俞利：@yulyulk (開通日期:130614)
桑妮：@515sunnyday (開通日期:130707)
秀英：@sooyoungchoi (開通日期:140215)
帕尼：@tiffanyyoungofficial (開通日期:140916)
徐玄：@seojuhyun_s (開通日期:141023)
西卡： @jessica.syj (開通日期:150201)
允兒：@yoona__lim (開通日期:150927)

【Snapchat】
帕尼：@stephanieyoungh (開通日期：160303)
西卡：@jessica.jsy (開通日期：160304)
太妍：@taeyeon3.9 (開通日期：160503)
秀英：@sooyoungchoi210 (開通日期：160419)
俞利：@yurikwon_gg (開通日期：160514)

【Weibo】
西卡：Sy__Jessica(開通日期:130623)
秀英：@崔秀英_snsd (開通日期:140215)
俞利：@YURIKWON_GG (開通日期:140927)
孝淵：@hyoyeon_gg (開通日期:141229)
允兒：@LIMYOONA90 (開通日期：151109)
徐玄：@seohyun徐玄 (開通日期：151129)

【Twitter】
桑妮：@sunnyday515 (開通日期：130707)
徐玄：@sjhsjh0628 (開通日期：131104)

【Tumblr】
秀英：已轉換文字為連結 (開通日期:160209)

少女時代sone基本須知：
呢個post主要係吸引唔識少女時代既人,係用黎推廣少女時代

1) 請尊重他人，任何情況下均勿在post內/M群內對任何一位sone講粗口或侮辱，或刻意侮辱9只及令9只與性扯上關係，以及利用9只惡意侮辱其他歌手

2) 任何情況下皆以不爆發罵戰為重任，各人鐘意少女時代的方式都唔同，表達意見方式都唔同，不要因此輕易動氣

3) 外來既假膠、抽水友一律唔好理，膠酒事小，做得sone就別計較

4) 每當有巴打分享野，而係有用for新post既，樓主最好加埋佢地名落去，因為都係大家好有心機既成果黎

5) 為維持post的討論質素，請各位勿在39頁前講關於1001既野

6) 好圖好link不彷一貼再貼，唔好因為有人貼過而唔再貼出黎幫手推~推post同時請保持討論帖質數

7) 如果引用youtube或其他網站既link，煩請註明link既大約內容或題目

8) 由於人數眾多推得很快，很容易出現有回覆比忽視的情況。請各位不要埋怨，並嘗試自推睇下有冇人發現。
唔想人地忽視自已便請將心比己，主動應下人地既問題，讚賞下人地貼既新聞/圖/link，咁樣互相協助先會改善被忽視既問題

9)發現QUOTE長度過長請係回覆時刪減不必要的字 減少QUOTE過長的情況

永遠都係少女時代 大家繼續加油

教我如何不愛金太妍

好耐無留名了

新POST留名

留名

2019年願望係少女時代cb

留個名先

今晚睇ＭBC同允一齊倒數

今年既總結

lm 2019繼續係少女時代

2019開新post

MBC歌謠大祭典主持

好認真做功課呀

2019都係少女時代

仲係咁靚

過多一陣就30歲

權權

搭正1號出CF

新年快樂

永遠都係少女時代先啱呀

各位sone新年快樂
Party就快過億，幫手刷下mv

抽元旦靜靜雞開live，睇唔到

各位SONE新年快樂~~~

19年願望全隊cb

sone們 新年快樂

仲1516未買忙內fm飛既sone打,記得買飛支持

2019第一個少時hk event要大力支持

Girls' Generation 소녀시대 'PARTY' MV
收看次數：99,995,248 次

仲差少少咋

#GirlsGeneration‘s ”Party“ Becomes Their 6th MV To Hit 100 Million Views

完全一樣

新開始，但乜都冇了，佢仲要好日都唔POST落IG，剩係POST STORY

應該無咩事

新的一年新的開始啫..
d人太敏感

youtube界小強 張大漢終於返來

當年靠佢睇highlight, 即刻sub番先

打不死張大漢

S.M. 2019 FIRST HALF PLAN

TAEYEON 2nd Album💕
SUNNY 1st Mini Album 💕
HYO 1st Album💕

全員solo了

Sunny

好期待太妍隻碟，concert d歌已經好正

SNSD Yoona reportedly purchased a 10 billion won building in Gangnam back in October 2018

6 floors, ~1462 sq meters

七千幾萬買萬六呎大屋

捱左咁耐 要嘆下

呎價平過香港好多，佢地而家間屋鬥大咁款

李順圭間屋俯瞰漢江全景

有幾多人去忙內個FM?

HERE

我

點解fany ig 而家淨番兩個post

Archived
重新開始

2月9日澳門百老匯-百老匯舞台《YURI 1st Fanmeeting Tour "INTO YURI" in MACAU》

公開售票時間：2019年1月17日 早上 10:00。
售票網站：澳門百老匯

澳門

權呆子fm

投票喇喂

徐賢今次係咪都係冇集資？

Fm搞咁密 點去得哂

允兒去完孝利家 應該想買間大屋過孝利生活

抽喺新加坡好似好感動又感慨咁..
係咪之後要潛水見唔到sone

屌人在外國冇得去

見佢中後段開始成日眼濕濕

長期外國sone 得三月見下黃美英之外就咩都見唔到

補片

Yuri開澳門場 咁係咪唔黎香港?

見到有人講淨係開澳門 有冇人會去睇？
優先預訂$1380可以有團體合照

係 其實一開場同talk環節 已經feel到佢心情沉重 好感慨..去到唱Gravity爆發出黎

咁爆出黎好過收收埋埋既

香港場算好彩，如佢所講心情好，狀態又好

徐珠賢吧:
全場應援
1.手幅
2.彩虹燈
屆時會將彩色便籤和應援說明一起附在手幅上

Taeng 9 tv竟然拍左港場花絮

Oh my god what happen

好正，d回憶返晒嚟

原來po咗片 好掛住

一睇返就眼濕濕，多謝太妍俾左咁精彩同完美既一晚我地

點解一樣既

成熟咗，靚咗

innisfree真係搵啱代言人 十年都一樣咁靚靚

個個轉哂做youtuber

幾時先可以合體做show
個個都分開周圍搞fans meeting
點解唔一齊巡迴演唱會

徐賢fm賣剩咁多 會唔會取消

班老雞仲未死咩？

呢到

係囉，令壽堂仲在生喎

開得澳門唔覺得會開埋香港
邊賣到咁多飛
btw有啲心郁郁想去，呢度多唔多人買咗呀

心動不如行動啦

Fans比偶像更熟悉自己

已買
但仲未收到確認email
你地喺官網買係咪都等咗好耐先收到架

跟左ig 團站買

終於收到email
之前去咗旅行miss咗團購
為咗見Yuri入生第一次踏足澳門

小賢搞唔點
D ticket 仲有得賣

仲可以成行咁買

個個輪著開fans meeting
Sica淨係去台灣
搞唔點，好想佢地9個再一齊開演唱會

Fany又抖音

有人傳緊抽抽有跡象會quit SM
大家點睇

2018太妍都算係咁啦
歌有Something new album, stay, page 0
又有日本巡，亞巡
綜藝有少森 taeng 9 tv
少時又有小分隊

美中不足係少時無打歌
同埋太妍無去今次SM Town

其他內幕就唔知啦

就係話佢上年出既album又冇打歌又冇宣傳
亞巡有兩站係佢自己親自安排
Taeng9 tv又係自己攪既

先會有人覺得sm用返十週年果招迫人續約

加埋太妍係星加坡先咁感觸，taeng9就算啦，但如果連造歌同演唱會都自己搞，咁同無公司有乜分別

我收到確認sms係咪就無email架喇
第一次係aeg買到優先

我喺澳門百老匯官網買
同你唔同答你唔到
優先買果啲飛係咪就係最前果3格

唔知呀…果啲應該留比團票?
我係百老匯網見M03都not available
反而前面block available

我都係收到sms, 冇收到email

小零

Tiffany Young - Born Again (Official Music Video)

正正子
btw 好乸期待見到忙內
利申：骨灰sone

記得著紅色

立即沖出去買

係咪得Don‘t Say No要背應援詞

小賢來到香港都要飲老虎堂

我寧願飲返Starbucks

成件事好搞笑

有冇人放480 $20車馬費tg nsoul1998

想問知唔知老么幾點機走，想去送機

唔知陣間會抽中咩福利呢

我飛都未到手

omg 忙內塊面勁細 好靚好白
btw 保安捉影相捉得好嚴 非常好

徐玄世界第一☝🏻
抽到擊掌✋🏻

抽到合照

我愛徐賢

忙內唱歌好掂

抽到合照，小賢😍

簽名海報牙

佢主持得好好
身為sone最了解sone諗法
大合唱itnw好難唔起雞皮

同埋個翻譯姐姐又係世界級

MC同翻譯 完全抵讚

有冇sone想入來傾計
GPLINK:

MC hold得住個場 突發野處理得好順
翻譯cls咁勁 零障礙

一諗起返世博又聽番阿嬸

今日好好，後遺症發作中

西瓜難得地做得好好
唔係電台嗰個佢
翻譯正 好想讚佢

抽到擊掌
忙內嘅live好正

MC真係做得幾好 翻譯仲好 好過個呀姨幾十倍

西瓜真係做得好好 當佢講到自己都係sone個下 真係不自覺地流左眼淚

Yuri確定出演話劇《亨利爺爺和我》。該話劇講述了性格刻薄又固執的亨利爺爺和徬徨的大學生康斯坦斯在彼此的人生中成為特別的存在的過程。

少女森林，Oh!GG‘s Lil Touch MV 花絮預告視頻，完整版將在1月30日11點 (韓國時間) VLIVE+公開。

Wallpaper

Tiffany Young發願再次來台會粉絲 新歌竟讓潤娥.秀英聽到哭？！│我愛偶像 Idols of Asia

有冇人有太妍wallpaper可以分享下

多謝巴打 就係想要依啲冇水印

豬媽允
都係咁靚

留言：姐姐最近在做什麼？
太妍：最近在準備新歌、會去運動、為了自己的精神健康也會去醫院、也會留意自己的身體，就一直這樣為了什麼的在努力中。好像本來年底跟年初都會很辛苦，我自己感覺到的是這樣的，太多…嗯（講到這裡聲音聽起來已經要睡著了）

留言：姐姐專輯什麼時候出
太妍：我就知道會問這個
我的專輯呢 從去年就一直在準備
不過創作這種東西呢 不是那麼簡單的
要定個時間實在有點難說
每個時期都為了做出最棒結果的同時時間也一直在流逝
所以不同時期為了努力找到我覺得很棒的、與我感情最相近的
結果好像一直在改變
總之專輯呢還在準備中

為了自己的精神健康也會去醫院

聽到呢句好心up...

講真 佢哋有邊個真係可以話自己係幸福啊 喺韓國咁大壓力 拍個拖都可以鬧 宜家佢地又各自有行程

夏妍正式上鏡

抽同個小妹妹拍埋一齊都唔覺有好大差距

秀英套劇幾時上

唔想有病。得閒做下體檢好正常。

有幾心cup?而家政府都叫人注重精神健康la

有冇人想去yuri澳門見面會
多左張580飛
有冇人想去？可以平啲讓

[TRANS] Q: It’s end of the holidays so I’m drinking alone, what are you doing on the last bit of your holidays?
A: What?????????? Do you want to play PUBG with me?? I will play with you

抽食雞

開左新post咁耐都未留名
各位sone新年快樂
雖然人在外國去唔到
不過都希望權呆澳門fm有多啲sone去支持佢
等佢感受到滿足同溫暖 可以開心過一晚

聽日有冇應援？

'S concert in thailand段片仲有泳衣look

泳衣抽

J到虛脫

冇人去睇yuri?

權Yuri世界級正

有冇中獎

中唔到 fan service好正

權俞利我愛你

24 vs 20 cls

中間區

最尾接波個下 我勁大聲嗌'炒呀'
點知影響唔到佢

秀英生日粗卡

秀英生日粗卡
永遠是少女時代

你地邊個未同秀英大人講生日快樂

秀英大人祝你青春常駐

食神3字頭生日快樂

毒舌食神
秀房大人生a粗卡

過左期既秀英生日粗卡

再遲啲丫
冇黎誠意

對唔住囉

紅薯九週年紀念

團體合照yuri企隔離 面細 唔黑 幾有禮貌

好葡萄呀

高唔高呀?

允

可以同yuri合照

突發！放開左官方會員

2月14號成功做到sone

已JOIN

想請問下yes24比錢個到係咪要收32000KRW

For運費

Yes 總共收67000

做左有咩用

唔該哂

加入左做會員有咩着數

[TRANS] SNSD Official Fan Club ACE Benefits:
1. SONE Membership Card (separate from mobile card)
2. SONE Welcome Kit (once a year)
3. Access to ACE member only message board on Lysn SONE community
4. Chatting events with SNSD members
5. Pre-sale access to SNSD Korea concerts
6. Pre-sale access to ticketed SNSD events like fan meetings, birthday parties
7. Participation opportunities for SONE events at domestic concerts and official fan meetings
8. Priority participation for SNSD broadcast schedules
9. Participation opportunities for SONE tour at SNSD overseas performances
10. Various offline and online events

Tiffany Young - Lips on Lips (Official Audio)

做左第一年..睇下點先

sky castle上腦

入唔到lysn個app...

點入唔到??

一入就彈app (IOS)

我都係IOS ,沒事
會唔會係你IOS版本太舊?

做咗不過運費真係好貴

抽3月又開演唱會
賣腎了

Encore live
有新歌

諗緊去唔去

有假有錢就唔好諗

駁唔到
睇得一場得一場

Yes24係咪海外飯都買到飛？

係掛 平時買開package

即係sm travel?

Yes

啱啱睇完個價貴到爆.....

試過睇yes 24個網...一堆韓文唔知講乜
另外又搵到有yes24 global, 同yes24 ticket
究竟我地買左會員有冇機會用到架

唔知仲會唔會有SM global package呢

出咗？唔見有嘅

應該有嘅咁好賺$m點會放過

未出,我reference 其他con姐

應該都會有,package 既飛正路會好少少
(所以貴一截)

上次我跟package 兩場都抽中1/f 算唔算好

我2017聖誕com中第2層,諗住中伏, 點知坐落去 又正中又睇曬個台, 後排仲要成堆明星

我聖誕都係樓上喎 唔通隔離？我仲要第一行

咁橋 我都係第一行 我坐cam 既右邊

如果再抽到同少時成員附近 我唔會再怕醜, 係咁影

仲以為買package會保證坐前區..原來睇彩數

係咁影就過份咗，影幾張就算啦
專心聽抽同唔好阻住佢地投入

我都第一行，不過地下

抽一出場我就比佢吸住左, 擰唔轉頭

encore場仲要叫'S...one

想整喊我地SONE

聖誕場第一行正啦...
其他場不了 要擰轉身睇都覺得辛苦

佢有下係坐O係我面前條樓梯唱

提子
我次次抽啲位都一般

補圖

我三日 一二三層都坐過,
係第二層最好

第一層 好似你咁壓住
第三層就勁高勁遠

大家都好彩

官方話會有global package
咁個會員有咩用

有無機會再次九人同台演出？

我都想知
睇住隔離sj年年開con
我都想少時大隊快啲有concert

九人無可能啦
八人就有啲機嘅

冇韓國account係咪唔洗旨意係yes24買到..要靠global package?

咁海外sone 淨係可以用 global package, fanclub 飛同黃牛？

4月抽開日巡

真係咁大仇咩

方丈份人好小氣架

日巡點買票

講到佢地有得決定咁。。。。
開唔開con，開幾多個人都係sm做最後決定
比著你係sm會比呢樣野發生咩？

一直都諗唔明
退團 雪藏 解約都算
點解仲要封殺人仲要咁多年都唔放

抽籤
好似要入日本fans club先有
仲要好似唔可以讓張飛比人（好似）

應該係

對日本呢種睇演唱會方式又愛又恨
不過都好既
入場都係真fans

【火鍋字幕組】190220 潤娥—腦fficial 電話連線CUT中字

最後留低強烈一擊然後cup線

最後個下好正

已買

我就162.163咁上下 佢高我半個頭 168.169都應該有

Tiffany Young - Lips On Lips Official Music Video

好聽

2ny

李順圭係美國過退休生活

好葡萄

Taeyeon is reportedly preparing for her return!

Industry representatives reported on February 25 that the Girls’ Generation member is releasing new music in mid-March.

If confirmed, this will be her first domestic solo release since “Something New” in June 2018.

In addition to her new music, Taeyeon is gearing up for her encore concert “‘s…one” in March as well as her Japanese tour “Signal” in April. According to the reports, she will perform her new music for the first time at her encore concert.

即係....又唔打歌咁款....

睇時間都幾可肯定唔會打歌

好似權呆咁打一陣都好呀, 對上一次打歌已經係fine...

想問Yes24 係咪就算海外飯有ace member都買唔到？

聽日presale可以買一張
公開發售唔得

搶到飛

緊係上哂癮架喎

雪莉係咁留言

等食牛

左手邊係咩戲?

最近好HIT既sky castle

SUPER JUNIOR 슈퍼주니어 'Ahora Te Puedes Marchar' Special Video

Yuri

金泰妍生日應援活動

31歲唔係19890309咩

韓國年齡31歲

ok

想睇抽抽日巡，唔係JP sone member買到飛?
買到要點買

無日本電話未Jp sone買到飛??

「和我們歐膩約會💖
#孝玄 #興致姐妹」

孝淵：「安妞～」
徐玄：「安扭～」
孝淵：「我們正在約會唷」
徐玄：「羨慕吧！」
孝淵：「大家過得好吧？」
潤娥留言：「阿啊 那我呢！！！！」

一定要cap低啦

生日應援活動

DJ HYO

vlog

Sica有fans meet

NAMOO ACTORS7日透露已經和徐玄正式簽約。 該公司旗下擁有池晟、李準基、劉俊相、千玗喜、申世景、朴敏英和金香起、文瑾瑩、文彩元等演員，每一位的名氣都是響噹噹， 無論是在電視劇圈還是影壇都是主演級別。 徐玄的加盟也透露出她將全力轉型為演員的訊號。
2007年，徐玄作為少女時代的一員出道，和隊友們一起登上K-POP的巔峰，出道10年的少女時代也成為了韓國歌壇的傳奇式存在。 唱而優則演的徐玄除了歌手的夢想外，也積極開拓視野版圖，逐漸在影視劇中亮相，在《步步驚心：麗》中戲份雖不多，卻憑藉亮眼的演技給觀眾留下了深刻印象。 這兩年更是演技增長，主演了《小偷傢伙，小偷大人》和《時間》等劇。

有人錄緊音喎

會唔會係舊相，又話3月出碟既

又有杯套了

我抽 生日粗卡

Happy Birthday TaeYeon

抽抽 生日粗卡
永遠支持少女時代

抽抽生日快樂~~~~~

Taenggu 生日粗卡

抽B生日粗卡..
#HappyTaeyeonDay

喜歡允兒真係好靚

我妍生日粗卡！
咁童顏完全睇唔出三十歲了
做咗十一年sone真係好開心

3張野仲未拍拖

抽抽生日快樂

你個名

生日快樂

抽抽生日粗卡

抽抽生日去咗做義工

生日粗卡太妍

打個卡先

生日快樂金爺

抽也食雞
唔知佢會唔會開咪溝通呢

權權台灣fm
點解無香港

Ching咩站來，想影

太子A出口
快啲去 好似就黎下架

想問下買咗貴婦團去泰妍encore場既sone打 收到預訂周邊email未
得番兩個星期都未收到

同問，我都等緊
butterfly kiss個時試過冇收到pre order email之後要自己去會場排隊買

下, 唔係掛, 跟貴婦團咁貴, 一部分都係貪佢唔洗排隊姐

見到其他男團 遲黎先上岸 已經有預訂page

真係女團無人權??

同問後日就有公售 咁究竟等貴婦團通知好定公售買定好 點解可以咩消息都冇

今日有無買左sica既

金孝淵要黎香港啦

孝淵 3月19日 會在香港出席Vogue Hong Kong Launch Party ！
-
抵港資訊：
日期：3月18日
時間：下午4時50分到港
-
活動資訊：
日期：3月19日
時間：下午5時30分
地點：Rosewood Hotel(屆時會預留粉絲專用位置)
-
轉hkpopage

公售？乜野公售？

依個係周邊喎Ching

係呀 唔係講緊貴婦團同公售嘅預訂周邊咩

週邊係開show前一個鐘就收工!!!!!

上面果段係貴婦團預售？

咩呀
上面係網上預訂周邊
下面係現場周邊

貴婦團2月已經有

利申:唔識韓文

貴婦團預訂週邊係出EMAIL的~唔會用公開公告形式話比你知幾時訂

至於上面張圖係話網上預訂同現場排隊買週邊既日期時間咁姐

以為講緊演唱會飛

有email了

美英??

係呀

好想去呀
太忙飛唔到

李宗泫連Yoona都敢搞 係咪想比人揼死
真係嬲左

呢單真係最近先知

special guest tonight - sooyoung

來了

終於嚟

希望打歌呀

你要有心理準備唔打 佢地慣左

原來只係single嚟

聽到唱itnw, 真係好感動

真係好似你id名咁
幾時有album出
自17年個次cb 之後個d宣傳都好hea
又唔打歌 點keep到noise 個勢冇曬

其實佢地都唔需要咩NOISE啦~
對於佢地黎講~有無一位既意義不大~最重要係唱到自己想唱既歌
仲會追佢地既大多數都係老飯~所以都唔係有必要地去做宣傳

秀英新節目

秀英揸車

TAEYEON 태연 '사계 (Four Seasons)' The 1st Season

留個爪先 飯左就黎9年

抽cb推下po

帶我太lm

TAEYEON 태연 '사계 (Four Seasons)' The 2nd Season
夏

剪左留海又細個左好多

勁靚個旋律真係好好j

TAEYEON 태연 '사계 (Four Seasons)' The 3rd Season
秋?

TAEYEON 태연 '사계 (Four Seasons)' The 4th Season

已經唔知係咩季節了

出左啦
單曲循環

等咗好耐喇

Urban曲風
sm幾時嘔返隻專輯出嚟

好正 依首正過fine

1分30秒 啜完冰嗰下

首歌幾正..

Auto loop 加唔到hit rate

好好聽

係咪仲有首blue?

今日演唱會公開左

真係咁鐘意老虎堂

天空之城NG片....

哈哈 個表情好正丫

we all lie............

好鬼好笑

偷拍到咁勁既，好似巡得好嚴

真係好好聽 係咁loop
個mv都拍得好靚

演技大爆發

MV making

有無巴絲會幫到手買周邊？

今日瞓到3點上唔到官方package架車要搭地鐵去
點知見到夏妍

勿相認

好撚正
心心

唱U R

UR呀屌

等睇Youtube飯拍...

允同秀英去咗棒場

如果有一日其他成員全部係台下睇太妍，毎場面應該幾感動同搞笑，好似家長睇小朋友演出咁

全員唔差在上埋啦啦

RAK

信聽泰SONE 餓左太耐
Realtime All Kill 粗卡

唔講唔覺，原來something new 已經係上年6月，好期待love you like crazy 果堆歌呀

上次打歌係fine 原來已經兩年無打歌

今次隻碟唔出埋 唔知sm諗住幾時先出

MC允@熊孩子

真係出咗香水

呢方面太妍應該有啲意見掛，始終唔想係將啲歌放晒入去就得，要就返主題etc

實體分兩次出就話sm cap錢姐

sunny仍然係退休狀態

呢排佢做乜咁摺又無出演綜藝又長居美國

愛呀

可能咁多年真係夠

放閃

兜巴車落SM度....仲出DVD........

今日一定要入一入黎講句
永遠是少女時代

個source都係sm俾架啦，即係所有encore場內容要自己上網搵

DVD？唔係出咩kihno video咩

呀.....好似係，但都係低清

其實kihno好撚煩 次次都要袋住舊野
聽歌都唔係成日聽死一隻碟掛
今次玩埋video 即係局人用細moon睇
就算用平板都睇得唔爽
仲未計iphone 7打後無3.5頭果d機

一個月check一次ig就夠 幾體貼

買嚿嘢係咪送香水 有啲心郁

吓，果舊嘢唔會save 啲歌入手機offline聽架？

同埋係咪電腦用唔到？

香水版sold out 啦

咁快
仲諗住今晚落單

琴日出咗我兩個鐘先睇到都sold out

琴日一出兩三分鐘已經sold out左啦

等人擺上youtube算 個舊嘢買唔落手..

sunny呢

諗落都正常嘅 我地太悠閒

估唔到佢第二日演唱會話會出 第日就即刻出

今次four season反應好好呀
我都覺得係佢近期最好聽果首
好鍾意呢種曲風
唔知會唔會打歌

[190326 Tiffany《Lips On Lips》簽名會&Showcase 後記] 1.明天和成員們約好了要見面，也和歌迷們約定明天會開IG直播。2.結束全美巡迴後和秀英見了面，也一一打電話給其他六位成員，秀英還問說要不要來電影的首映會。3.八個人聚在一起的話想要唱的歌是〈Light Up The Sky〉。FR:myevery0805

聽日有野睇囉

서현 - 친구여 (Seohyun - My Friend) (Respect Legend Series 1st.)
愛在深秋

合體

仆街收夜
應該會miss左

暱去廁所睇

孝淵ON H.O.T. TALK!LIVE

留言：孝淵姐姐 今天少時不是要見面嗎 已經見過了嗎？
孝淵：怎麼知道的？是約私底下見面的呢（昨天黃美英說的啊🌚）我們本來是約七、八點左右的，啊對了，我沒跟她們說我不能去🤡
MC：七、八點？我們（直播）節目是八點欸，現在應該很著急地在等妳吧
孝淵：可能喔，我真的忘了
MC：現在傳訊息也可以的

.....

仲未有?

放飛機

【cesarnim】190327 徐玄—請給一頓飯 E121預告中字

係咪咁橋兩邊都搵得中藝人屋企....

ot8收皮啦

嗯

冇等到瞓左
點知連重播都冇

秀英揸車EP1

係金髮

sm又po左四季個live

愈黎愈狂野

抽個story影把槍出嚟會唔會俾人鬧

我覺得.....會

點解會比人鬧

Sunny好勤力覆ig

naver果個係都上唔到第一架喎

又整親

啲人話係整指甲 唔係整親

唔識韓文就係咁易誤會

台灣代言

有無人有興趣要大阪場23號既飛?

好想同抽喺日本過復活節

帕尼下廚係咪煮乜你地都會食

用把刀來打蛋，成豌蛋殼

好適合半夜聽

一定食!!!

好，你食蛋殼

隻顏色咁怪既....

個蛋殼FANY摸過...我食我食

好似成日見佢要去日本既

癲左

推post順便問下有冇人有嚟緊福岡場嘅飛多可放

大膽！

想問下順圭係咪退咗休

放大假

生緊仔，年尾會見到

Music core 抽抽一位粗卡

抱埋個仔復出

有沒人kihno係咁彈APP ?
有沒解決方法教小弟?沒得睇

嚇L死

佛系歌手
唔宣傳
唔打歌
唔上綜藝
緣份到了
自然有一位

我女神

有冇人會買！

唔會唔買

多一個一億

終於肯UPLOAD

我想射上電腦睇

一scan個qr code就出error

del左個app再裝過同pair album就得

電腦同電話都重裝過

用埋第二部電話試，都係唔得

抽日巡開始了，很想去

想問下個telegram group係咩? 唔小心delete左搵唔返

唔得喎巴打

西卡生日粗卡

西卡生日快樂

好叻女呀呆權

抽打機打上癮

佢係唔係同人賭輸左D乜野......

抽好似每鍾意一樣嘢就中晒毒咁

點解可以咁靚

屌你。少乜撚野時代呀。韓狗死撚開。全撚部整容西。

西卡洗唔洗橋呀
之前就打風
今次就落大雨

點人數

Cap圖留念

終於現身

都市傳說: 少女時代會係2019年回歸
然後又休息兩年

抽真係好鍾意隻舞.. 跳到上癮

佢下一首歌會編呢段舞入去

喺日本玩pubg食到雞

塊面咁瘦唔認得

台仔啲食物應該援會唔會太誇，唔講以為全體去左台灣

允允塊面有返d肉，靚咗好多

好過做熊孩子mc個陣，真係好瘦

大阪頭場直頭跳埋

型到
霸氣

CM

New JTBC variety show '쉘 위 치킨' MC lineup confirmed

Kim Joon Hyun
Chef Lee Kyu Han
SNSD Sunny

They will take various chicken recipes from viewers and attempt to re-create them

First broadcast May 12

開工喇，又係食雞

毫無違和感

大粉紅蝴蝶應該係帕尼專用

一復工又係綜藝節目

有條友仔辣到秀英

辣秀英都大膽，仲要辣埋人地屋企

希望秀英媽可以好似秀英咁睇開d

去去武器走

秀英都敢惹

［member]tg:KY_skywalker[/member]

抱歉各巴打
有人一炮過要晒全部

壕無人性
呢個年代重有新飯好事嚟

係
但我算好平 求清晒

都好啊，一次過搞掂無煩惱
散賣有排約交收

同意 平平地有好心人接收都好滿足

Taeyeon今年會唔會有機再嚟開concert

大家準備見證又多一首一億

챈슬러 Chancellor ‘Angel (Feat. 태연 TAEYEON)’ MV Teaser #1

99,999,788

100,000,107

1億

Lion Heart 10日應該得

LionHeart
根本早就應該過億

챈슬러 Chancellor ‘Angel (Feat. 태연 TAEYEON)’ MV Teaser #2

好似好正

想當年呢首莫名奇妙低view
啲打歌服正到喊

SNSD Sooyoung has reportedly signed with Saram Entertainment

She was signed under Echo Global Group, but the two agencies are undergoing discussions to facilitate her transfer

球星轉會

又幾好聽

咁幾時愛回家

咁轉法今年都無八人plan

챈슬러 Chancellor 'Angel (Feat. 태연 TAEYEON)' MV

好勁既低音炮

7月會嚟

開心左一秒
仲以為會嚟開個人concerts

抽課金買裝備

完全心聲

PUBG full gear

原來佢teanngu tv ending 成日都轉

Zero心諗我主人真係..

Zero 係咪俾人剪毛黎， 我諗佢開始羨慕ginger

有無人想買泰妍日巡會場限定專輯連特典
我係東京會場可以幫買

TAEYEON テヨン 「VOICE」 MV

呢首歌開頭清唱個Part真係好J

巴黎鐵塔反轉再反轉

我想做zero

李純揆大人生日快樂

太陽生日粗卡!

生日粗卡 SUNNY

Sunny生日快樂

順圭生日快樂

李順圭生日粗卡

Sunny 生日粗卡

Lion Heart一億view

#李順圭生日粗卡

順圭生日粗卡

康城影展

[Motion Poster] 2019 월간 윤종신 5월호 '별책부록' / 태연 - 춘천가는 기차

深耕韓國樂壇多年的尹鍾信今年為特別企劃邀來太妍合作，太妍出色的表現也讓這位前輩讚不絕口，快來搶先聽聽這首新歌吧！

《月刊尹鍾信》在今天（17 日）稍早公開了與太妍合作的新歌「開往春川的火車」預告片，復古輕快的旋律搭上太妍的感性詮釋，雖然只有不到一分鐘仍充滿療癒人心的魅力。

日前尹鍾信也在自己的 SNS 上分享了和太妍合作的心情：「錄好音了⋯我都不用指點唱歌，是來欣賞太妍的歌聲的⋯敬請期待太妍＆City pop～～～～」，對太妍的完美詮釋給予高度評價。

想聽見完整版「開往春川的火車」的話，21 日傍晚六點（韓國時間）一定要記得鎖定音源網站喔！

SNSD Tiffany will hold her solo concert 'Solo Concert in Seoul' on August 3

撞SMTOWN IN TOKYO

190518 Ending Stage Dream Concert 2019 'Into The New World 다시 만난 세계

08年黑海 13年IGAB全場大合場 19年全場ITNW

泰妍單份想買初回限定盤A (Live Edition)
香港會唔會有定要搵人係日本買?

TAEYEON 태연 '춘천가는 기차 A train to chuncheon (Monthly Project 2019 May Yoon Jong Shin with TAEYEON)' MV

［獨家］李迪、太妍、Paul Kim參與《Begin Again 3》

據新聞取材結果，李迪、太妍、Paul Kim將以後發隊加入《Begin Again 3》，與Family Band展現不同色彩的音樂。第三季預計在七月中播出

《Begin Again》為韓國頂尖的音樂人們在陌生的海外城市挑戰街頭表演的節目

唔知宅女會去邊度呢，可以再去英國就啱晒佢

之前ig直播話會去德國，唔知係咪呢個節目

應該係啦，唔係工作宅女點會出門口

好似幾正喎個節目

突襲出歌

抽儲咗成晚嘅問題，瞓醒就不斷答

正呀

林允兒說今年生日她親姐姐送了她一隻狗🐶是白色的小比熊！名字叫래오 ！姐姐說以後會讓래오和大家見面

現在是養狗時代

順圭話我有小鹽就夠了

娥娥生趴Q&A

Ｑ：鬧鐘都設間隔多久？
娥娥：兩分鐘一次 不然每天都聽不到kkkkk

Ｑ：姐姐生日的時候會跟成員們見面嗎？
娥娥：有在群組說要約吃飯 結果大家都很忙⋯
（還說秀英有問不約了嗎？ㅜㅠㅠ

說近期會見面的！

Q：對飯們有什麼期待的事或是想說的話嗎？
娥娥：希望像現在這樣多多為我應援、喜愛著我就好了呢

（反過來換說SONE們對潤娥期待的事）

SONE：音放
娥娥：沒有⋯⋯

SONE：請多開幾場簽售
娥娥：還會有的 大概三場左右

SONE：少女時代演唱會
娥娥：這是大家都希望的 我們一直有在談論 之後我們會再聚在一起討論專輯或是演唱會的事情的

舊人回坑 改左名

原唱喺台下一齊唱

YOONA 윤아 '여름밤 (Feat. 스무살) (Summer Night)' MV Teaser #1

靚到

最尾個SHOT靚到痴左線

個樣同個境都好靚

允允串燒舞

SEOHYUN - Don't say no
TIFFANY - I Just Wanna Dance
HYOYEON - Wannabe (Feat San E)
TAEYEON - WHY
IU - BBIBBI (삐삐)
BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU(뚜두뚜두)
Chungha -벌씨 12시 Gotta Go
TWICE - What Is Love
RED VELVET - Red Flavour (빨간 맛)

tae! ti !seo!

YOONA 윤아 '여름밤 (Feat. 스무살) (Summer Night)' MV Teaser #2

Happy Yoona day

允允生日粗卡

yoona hbd

愛你10年啦
允兒生日快樂

允生日快樂

允兒生日快樂

Promise好好聽

push

佢呢個POST D COMMENT幾好笑，果然係成日唔睇CHATROOM既人

乜鬼野黎架

泰妍ig咩事

好恐怖 全黑加一句多謝

仲要連頭像都黑埋

應該演唱會後遺症姐

咁早食雪條

甩蔥歌

黃美英ig live喇就黎

好好笑佢咁嫌棄扮Q

Seohyun TMI question

7月黎香港喎

有冇巴打為左睇taeyeon 而買左飛去睇

買貴飛又唔抵

買咗$1280

淨係睇佢 好唔抵

聽到사계live你就會覺得抵
已經喺韓場聽過一次

我都係買左張580入場聽下歌算

Blue live都好正

agger好想聽blue live

各位sone

今日維園見！

소원을 말해 봐

抽IG STORY
Q：是躁鬱症嗎 嘖嘖
A：不是的 是正在因為憂鬱症而辛苦著 認真地接受藥物治療並且努力地讓自己好起來 不管是躁鬱症還是憂鬱症 請別帶著嘖嘖的口氣就像那個誰說的話一樣 而且用讓人感到心情差的眼光去看待 大家都是痛苦的患者

btw香港加油

我在信和某間CD店買，
平時韓專，上市當日HK就有貨。

提前入數訂，就送海報。
買現貨就加錢要海報。

抽呀

抽抽

再早少少有人問佢過得好唔好佢係都答唔好

抽丫

香港人同泰妍都要加油

我開頭以為佢開完s...one 心情應該好到爆，但睇埋拍mv 啲footage 又覺得佢好辛苦，點都好，抽抽加油

抽抽加油
睇到抽咁講好心疼

一個人問佢過得好唔好....可以直接答唔好...究竟佢有幾辛苦

日日都有啲痴線佬喺到"問侯" 仲點會好 佢真係要自己加油

WeLoveYouTaeyeon

抽抽呀，淨係諗有幾多sone 就得架啦，唔好理其他人，閂dm 都無所謂，而家狀態去到ig live 同泰古都run 唔到

佢無勉強自己答好都唔係壞事
依個病真係害人不淺

抽抽你一定會好返㗎 sone同屋企人朋友會好好陪你撐過去!

Sbs未買飛的巴絲，快D買飛一齊入場支持抽

其實唔止泰妍 Tiffany同秀英都有提過 不過唔知嚴唔嚴重
少時加油

繼續守護佢地

佢地咁多年來受過咁多批評
一定好難捱

應該要比太妍抖吓
好擔心佢

睇左denq 講太妍條片，究竟要幾憎一個你先可以咁樣留言

辛苦太妍了

抽抽釘咗鼻環

新 look

同yeri facetime 果時釘左鼻環啦

耳仔無位釘窿

要用依D方法減壓
同埋紋身
抽好慘..

咁YURI上兩星期先釘完............

係囉，唔好諗太多喇

太妍幾年前好似講過釘耳環減壓

德國busking

好Q

去片

允允套戲好似幾好睇 唔知香港會唔會上

希望會

第一張

希望泰妍快啲好番啦

一齊食雞

允允好似有返d肉

小賢生日快樂

忙內 生日粗卡

小賢生日快樂~~~

小賢生日粗卡

忙內生日粗卡

金爺終於update ig喇

補返忙內生日粗卡

竟然係玩爛體中文版

抽好勁sunny係度散步

食雞王抽抽與豬隊友順圭

大6直播好難唔係玩大陸版

邊度可以睇返金爺打機？

咁樣打個零鐘班sone金主就貢左成五皮野比...........

個網站

Sunny 嗰到抽獎第十名改左個名做Jessica

允兒錄左running man 預計今個月會播

宣傳電影

佢套戲香港應該都唔會上

秀英套劇幾時出

According to report, Yoona & Jo Jungsuk to guest on JTBC "Knowing Brother", filming on 18th, scheduled to air in July (Satuday 9PM)

上埋認哥

sbs個電子飛 是咪用手機開qrcode就入場？

抽嚟香港
but個樣好似唔多精神

甩鞋

想睇下一秒個表情

完美駕馭一切危機

個經理人係韓國機場果邊勁慘

唔知個金毛肥攝記做乜

就黎可以見到，大家記住用盡力氣應援

請問佢今日唱邊幾首歌

一齊加油

睇KKBOX講唱3首
FOUR SEASONS , I ,FINE

點解咁都有負評thx

我諗係唱得太少唔開心

希望唔會太少時間俾佢講野

咁關我咩事 要派比我

Sbs concert
收兩張連位飛
1480位收$800@1
有意tg

真係好快

唉，抽好唔開心咁，垃圾亞博！

收音好差，得抽先係

個個都四五首 又有互動又播片

抽得三首 支咪又差

得三首 又無乜講野

次次拼盤都係抽最少歌最短，520果次又係咁

520起碼收音ok,今次差到

竟然有blue聽

blue個到

wa!!hello咁多位sone!!!

個音響真係垃圾到

仲要係抽嗰part特別廢

見到企位有幾個sone高舉住T,A,E,Y,E,O,N嘅燈牌..好可愛 好有愛

全場I好正呀

偷唔係我影

偷圖 唔係我影

Sone打好有心

高汁

想埋堆 成日單機睇

我有個少時tg群你有冇入

GPLINK:

好正

有冇手機wallpaper 版

thx

後遺症的一天

等下次啦

希望年尾會有CON

高清重溫

「我參與了《德魯納酒店》這齣電視劇的OST 將在7月13日晚上9點首播 請多多喜愛 呂珍九還有IU 加油」

From抽ig, 終於出ost

有preview

I’ve heard they’ve been strutting their stuff since they were young. They performed once in Dream Cruise 🚢 which was absolutely fabulous ! However the cruise ship is currently out of commission by broken components and is expected to be in commission in three months’ time. Oh well ! Don’t sell them shirt. They’re outstanding talented singers.

One of the band members took part in a race and came second. The race is the opportunity for all the world’s best runners to strut their stuff. She rose to the occasion, ran for all she was worth and dived over the finish line 🏁 passing the runner who was ahead of her earlier. Amazing !

各位收到welcome kit未？

今日收到啦

收到+1

今日收到+2

+3

+4 個ticket folder 好啱洗

收到+5 但係無時間開箱

nike孝

成身都係

抽洗版

少女時代成員孝淵幾次以 “DJ HYO” 身份出擊都令人驚艷，時隔不到半年，她又將再度發表新作品！

SM Entertainment 今天（16 日）透露 DJ HYO 將於 20 日帶著新單曲〈Badster〉回歸，這次同樣會以韓語和英語兩種版本發行。

〈Badster〉是一首融合了電子音效和打擊樂器的 Psytrance 風歌曲，宛如在慶典中會聽見的音樂一般，在夏天聽來格外應景又過癮。

孝淵自去年 4 月開始以 DJ HYO 的名字推出個人音樂作品，從 “Sober”、”Punk Right Now” 到年初的混音版歌曲，都和過去在少女時代活動中路線截然不同，喜歡她的話週末一定要準時鎖定〈Badster〉！

[TRANS] Taeyeon left a comment on Jonghyun's IG
"I miss you so much our Jonghyun"

頭先都奇怪點解秀英拎住雙狗咁似zero

太陽小姐又去左邊，次次唔齊腳都有佢

呢張係邊個的ig 搵唔到

唔係小賢咩

玩9 zero................

認哥下集預告

HYO 'Badster' Music Video
Korean Version:
English Version:

DJ Hyo

5點有ost聽

大韓紅十字會全北分社今日透露，全州出身的 #少女時代 #金泰妍 捐款1億韓元， 用於購買支援全北地區低收入層兒童和青少年的保健用品。通過此次捐款，泰妍成為全國範圍內第132位、全羅北道出身的藝人中第一位高額贊助者。

少時成員又做善事!

人美，心一樣美

有時一家人嘅嘢，係唔需要外人去指手劃腳！

btw社長呀 好耐無見

引到秀滿叔出山，我都驚自己認錯人，可能叫少時回歸幫手收復失地

想sone 鎊水你就整多少少product 出黎啦，smtown 少時果格咁少嘢賣，點幫你喎

好聽

認哥

正正子

勁好笑
永哲出題：音樂之父係巴哈，咁音樂之母係邊個
允兒答：少女時代

順圭豬隊友

鹿允話少時成員們睇完finKL前輩套綜藝有很多諗法
唔知會唔會合體拍綜藝周圍去玩呢

希望有少女森林2.0

但呢套cut到一段段小片段咁 睇得好唔爽
想好似少時channel個format咁

係，同埋少女森林安排d行程好悶

EXIT (今天上映) 加油 💕
帕妮歐膩演唱會加油 💕
Begin again3 加油 💕
孝淵單曲 加油 💕
我的人生 加油 💕
你的人生 加油 💕

香港人加油

大家加油

我覺得好治癒

美英 happy birthday

黃美英生日快樂

美英生日快樂

黃美英生日粗卡

團寵美英生日粗卡

美英生日粗卡

ma ya ge~~~

永遠是少女時代

GG4EVA

GG4EVA

好耐無見過咁多人一齊啦

終於齊人

遲咗 fany生日快樂 齊人好正

Thx ig @hksone

集氣抽抽今年個唱再嚟香港

太妍同sunny上左驚人的星期六
預計8月10出街

少女時代十二週年快樂

8.5
少時12周年快樂
太開心 聽日唔返工賀賀佢
祝快d齊人出碟開concert做綜藝
現在是少女時代！以後是少女時代！
永遠也是少女時代！

少時12週年快樂

現在是少女時代！以後是少女時代！
永遠也是少女時代！

GG4EVA

GG4EVA

少時12週年快樂~~~

12週年粗卡GG4EVA

少女時代出道12週年快樂
希望你地會cb

12周年快樂
GG4EVA

泰妍bb

GG4EVA
十二周年快樂

少時十二週年
gg4eva

十二周年快樂

GG４EVA

終於得閑入嚟
GG4EVA
繼續FF團體comeback

好可愛

太妍 捐款1億韓元 成為紅十字會榮譽會員🎉

向大韓民國紅十字會捐款額1億韓元以上，或承諾5年內捐款1億韓元以上的捐款者，將獲得榮譽會員的資格， 太妍是第132名會員。🎊

其捐款將用於貧困家庭的中小學女生，為她們提供健康與衛生用品，在入會儀式上，太妍表示：「從我青少年到現在，之所以有能力成為歌手，都是因為粉絲的支持，所以希望這筆錢能幫助到有困難的青少年！」

來源：

抽白到...

好耐冇見過係綜藝咁活躍既抽

真係有啲激動，見到金爺咁活躍，taenggu 最新條片先講自己忘記聊天所以唔上節目

有順圭湊住，抽抽玩到成個細路女咁

好彩順圭退完休，近排成日做嘢都可以陪住抽抽

抽終於知金夏妍姐夫點解

崔某又無拎passport去機場
建議崔某ig用返呢張相

youtube廣告賣viu既德魯納酒店
有半首all about you聽

Sunny上runningman,仲有靚女主播

SBS 'Running Man' Couple Race guests

Sunmi
SNSD Sunny
Kim Ye Won
Jang Yewon

Recording today

正啊

zero係鹹濕仔

一向啦，之前都巴黎鐵塔反轉再反轉

之前成日咬抽耳仔

做狗好過做人

好明顯係亂入人地合照

是咪p上去的

今晚泰妍件衫影到好有肉地
希望佢真係有長肉

下集runningman preview
sunny

佢舉起zero個下好大隻 手臂啲肌肉

Tiffany - Can you feel the love tonight (獅子王歌曲/韓版)

大家食完糖水買完海味返屋企
記得睇begin again s3

#Eye4HK

順圭係我嘅活力素
要睇幾次先識笑

給我們加油

Good collection

泰把聲真係好正

Boss

早啊

圭圭

大家睇左EXIT未

今日睇左了大家記得支持林演員

已入場支持我允
幾好睇
男主都幾搞笑
允兒依然超靚

19號

林演員

疑似fany上左蒙面歌王

把聲，對長腿，鞠躬都似

着到咁淫

my sun

free 放飯卡
有意留tg

做咩割愛

唔係割愛 清位姐

有好多專多左又放左係到好耐 想清
大概有
Party / ohgg / holler / Holidaynight
something new / my voice / this christmas

另外仲有 holidaynight / my voice小卡
零零碎碎既官方周邊

揭左面啦
係佢

把聲好易認

好襯佢

有冇人想要Yuri solo 碟？

好靚

舞后生日粗卡

孝淵生日快樂

Hyo happy birthday

知唔知佢戴嗰隻係咩錶？

唔知

Fany上runningman,點解續個上架

黑髮

黑髮粉豬回歸

同智孝同一隊喎

美英來了

抽抽今個月cb好多人

佢真係好鍾意十月

佛系歌手又出歌

果排想行出房門咪醒隻歌俾你地囉

呆毛

仲發緊芽

好鬼cute

Taeyeon Solo 4th Anniversary🤟🏻

咁就四年

準備課金啦

希望快D solo comeback

Sing songs and take my money

個鼻環係真定假

真啦
都有一段時間了

正規二輯

各Sone歸位 推po等cb

Sone 報到

終於可以開新POST迎接CB

新POST已開

粉豬首新歌都就出啦

唔G持

入去留名未?

推下

D-11 快啲到22號啦

iu都出歌..

[The SOOTORY #3] 왁자지껄 티파니 생일파티🎂 셩이랑 함께 할 파티원 손!🙋🏻

好嘈好正..

Open it